File giao diện: iGiaoThong_v7
Bổ sung thêm tính hữu ích trên 1 bài đăng. Người dùng click vào từng mức độ để đánh giá.
Bài đăng trên trang chủ sẽ xuất hiện giảm dần theo sự hữu ích
	Rất tốt -> tốt - > không tốt
Nếu có 2 bài có điểm rất tốt như sau sẽ xét tiếp đến mức độ tốt, bài nào có điểm tốt hơn thì bài đó lên. Cứ tiếp tục cho đến các trường hợp còn lại.
Lấy lại mục bạn bè và bổ sung thêm quản lý đường.